我個次跟個朋友走去日本周圍浦

佢拍哂心口話過跟佢實有好前途

我話好好好